阿侵拯救左成個西方世界，點解無人多謝佢？

滅絕isis
化解朝鮮核武,促進兩朝統一
經濟上打擊中國發展,克制俄羅斯
上任個黑鬼用左8年咩都無做就有和平獎
但其實阿侵無上台既話可能十年內全世界仆街左

左膠都係關注變性人多啲

因為佢係英雄

就係因為美國兩大黨都唔妥佢,佢毫無包袱咁做咗好多人都唔敢講唔敢做嘅嘢

真正做事既人 反而無人提

搞掂晒啲問題
啲人仲點借題發揮cap水

The Dark Knight
無名英雄

垃圾布殊仔成個智障咁又唔見班撚樣彈劾

呢條仆街累我輸好多錢

因為覺得佢唔尊重女人同少數族裔，二世祖，支持擁槍害死學生

永遠做兵都唔會得到女神
反而mk就會溝到女

上Trump Trump 個twitter 發現有d左膠仲係咁屌佢
仲話今次韓半島和平協商唔關佢事
d 左膠係咪認為金仔自己突然人格分裂想和平?

今日左膠媒體 bbc 果d 收哂皮

Youtube trending都無

接受唔到

打isis呢單嘢真係好癲，可惜係trump做，
比著係Obama嗰啲打isis，
仲唔俾CNN日吹夜吹，
而家地球上無新聞報過isis咁滯，
係咪好多人都覺得isis係憑空消失咗

連登都大把呢啲人

死都唔撚認侵侵屈機
又係OBAMA功勞

一上任即刻ko左
如果係希拉莉一上任ko,實吹奏到佢天上有地下無

共和黨要力保國會控制權，計劃打出「彈劾牌」，但並非主張彈劾總統特朗普，反而是警告選民民主黨一旦控制國會，便會啟動彈劾，趕特朗普下台。

多個親共和黨的組織近日在籌款宣傳中灌輸「彈劾危機」概念，甚至稱這場選戰為「彈劾選舉」，呼籲支持者用選票阻止民主黨的「政變」圖謀。

做乜鳩 係咪唔識中文

isis敗退

d 左膠成日人格謀殺Trump
宜家成個美置既主流傳媒仲係咬住佢通俄唔放
通俄？睇過，通乜鳩呀

商人從政往往係最務實, 唔好用香港果套去睇因為香港商人係無自由要受控於共產黨下.

當奴被原教旨主義視為另類所以兩黨都唔妥佢.

你諗下你係科學家, 你全組織推左個咕呢做主席諗住好操控. 點知佢真係上左為但係做晒所以過去幾十年歷代主席做唔到既野. 你係咪比佢括緊自己.

一來左膠多
二來好多有錢佬商人受惠於全球化

因為班傳媒係白痴

唉奧巴馬整啲無人機炸死晒啲平民，見到isis又遲疑不決，咁就有和平獎

而家啲左膠可以癲到頒獎俾帶頭欺凌個搶手嗰班學生，就係因為佢地俾人fe完唔死，跟住鳩叫支持槍械管制，轉移佢地係欺凌者嘅事實

你覺得冇

列根後最偉大嘅美國總統

無啦啦彈場經濟戰打老虎以經足夠名留青史

雖則好過近年果炸，不過同列根比仲有排

根本中國一早就要打擊

奧巴馬任期果陣只係做下樣，轉過頭又放水，正仆街黎

“He’s the hero we need but don’t deserve”

左膠真係最撚on 9
如果係黑人/回撚拎枝槍殺人 班左膠一定收哂聲
侵侵做咩都係錯 做好野就係奧巴馬事 唔係美國人都覺得依班友on 9

連燈仔一開頭當人弱智仔咁而家就出嚟奶鞋底

香港仲有好多中產當侵係傻仔

美國主流媒體慣咗笑侵侵唔太會報呢d新聞

鬼估到佢會做總統 鬼估到佢痴得黎又傻唔晒

其實美國國內侵既真實民望係點

無知一問 佢做過咩消滅isis 新聞好似無提過咁

反而睇低侵侵對佢有幫助
冇咁姐手姐腳
佢做咩d 都人當佢傻但其實勁大意義

凈係tvb?

唔好講到自己唔係"連登仔"啦智者

any source

依種人好好笑
開口埋口連登仔
以為自己高人一等

本世紀最偉大領袖
「侵侵侵」

冇話高人一等嘅 冇好似你成隻狗咁出嚟奶鞋底啫

成日拎住侵侵選美比賽單野黎話佢唔尊重女性

試問有邊個男人，唔係女性面前果陣，女個陣會唔評頭品足

包裝問題
啲左膠淨係睇門面野

你邊隻眼見到我出嚟奶？
死盲狗

唔係你就唔好對號入座乖乖地收嗲坐低等食狗糧啦

放權比中東指揮官唔需要學奧巴馬政府乜都要請示白宮

睇投票就知啦
得d左膠反侵

Tvb緊係唔會播啦
侵侵同奧巴馬係對isis戰略既最大分別
就係侵侵會放權比當區將軍
批准佢地收到情報之後 可以自行作出大部份相應既軍事行動
但係奧巴馬政府就要求所有行動都要事先得到華盛頓 過程要兩三個星期 批得黎蚊都訓

唔反佢一陣俾佢做哂啲野點cap水？？
好似香港咁 叫下口號 4年又4年
幾爽

根本唔值得尊重 左膠死全家啦

Hero從來都唔需要人多謝

就係乜都唔做先和平

哎喲喲 柒撚咗嬲嬲豬呀

諗起以前舊登連奧巴馬都吹奏

可比泰皇嬴政

點樣可以煲大佢

邊撚到柒咗啊傻狗 精神勝利法啊？

班左膠見到敍利亞拎化武殺平民細路無動於衷
trump 出兵炸化武設施就狗衝出嚟no war no war

希婆做既話
2017 年:我地會解決南北韓isis 敍利亞問題,
2020 年:我地會解決南北韓isis 敍利亞問題, 連任
2024 年:我地會解決南北韓isis 敍利亞問題,

Trump

仲有封鎖伊斯蘭教徒

Trump 普京 金仔 本世紀最佳領袖!

Not all heroes wear capes

冇佢中國呢幾年有冇機會彈起到有力取代美國

其實左膠英文係乜
好想去鬧下班外國垃圾左膠

leftard

唔用長時間解決問題 點cap水 點完善細密

上任嗰陣好記得有人話係美國最後一任總統
又話金仔，侵仔，普京，習習同杜特係世界五大癲佬

唔好咁嬲啦 上等連登仔
你快啲指出奶邊個先啦

你解決所有問題 我地點搵食啊

你奶我條撚啊

雖然因為貿易戰我股票輸咗好多
不過當捐比世界和平

除左習帝之外呢4件都好正常

你精神勝利法呀？

我係你拿拿臨就撞牆死咗佢算
唔好係度丟架

Mad Titan
唔雖要認同
做完自己睇日落算

大家得閒可以睇下
講佢都講得幾公平

傻閪 淨係識拾人牙慧
認唔夠講嘅就自己收皮啦講埋哂啲潑婦鬧街野
柒下柒下咁

咁似木村果套電視劇

下 句野你買咗版權㗎
你係咪精神勝利法啫

netflix

libtard

or libtard
不過唔洗搵得咁辛苦
走去reddit r/politics r/worldnews r/news
全部都係左媒大本營
入去講句trump is bad 都幾千like

其實呢個先係主因

痴線，侵侵做唔做到好似奧巴馬咁比男人入女廁呀

你睇下佢，成間公司都搞到成pat屎

佢邊有咁嘅能力

KO 曬d 敵人
班撚屌政客無曬錢賺

弱智得噁心

好難想像如果係希拉莉贏o既話個世界會亂成點

暫時依一刻黎睇今次我都輸得幾開心
睇住支那做死狗比人撚值回票價

想像到個畫面

Cy

freemason

有聲有畫面

死左膠

侵冇做野=抵屌
做左野=應份盡總統責任

we the people la

個粒超級聰明彈炸到班仆街冇鞋挽屐走啦

弱智先易控制

新聞真係可以塑造個社會出嚟

當局者迷 ，旁觀者清
好多美國人都覺得Trump係衰人，因為受傳媒等各方面因素 而相反唔係美國人嘅我地就睇得比較清楚

一日傳媒重係班左賊賤種控制
一日呢個世界都重未撥亂反正

岩岩好一年，自呢單野後成個Isis 收晒皮，歐洲都冇左七八成恐襲

美國人睇侵，或者就好似香港人睇老董咁

你都累好多人輸錢

btw,我靠你賺錢

連登唔喺得一個人，一班人有唔同意見好正常，見親人講連登仔之前乜乜乜，而家就乜乜乜就覺得好弱智

點會
就係有班美國人頂唔順左膠，想有個做到嘢嘅人，先票投侵侵畀佢做到總統

依三個版真係痴撚線，完全係libtard circlejerk

沈默大多數遮
鬼佬唔興同人講政治意向
民調又比人控制曬
上次大選就顯示左希婆唔夠支持者

由佢話唔信climate change 個刻已經知依條友係on9仔，不過係幾做到野既

如果希婆選到真係世界末日

共和黨上次選舉嘅得票同再上一次差唔多，Trump係贏選舉人票＋因為希拉莉太廢令民主黨得票少左

有無你咁噁心呀 ？ 上等連登仔

弱智仔 易控制

IS 係Trump未上台之前勢力已經衰退緊，北韓被制裁嘅壓力主要係冇左對中俄嘅貿易，Trump究竟有咩貢獻？

係咁㗎啦
有人要企高地 笑你班傻你

唔靠美國唔通自爆？定係靠嗰個無列isis為恐怖組織的贏國

冇，係架，冇
上年唔知有幾多個戰鬥群去左個頭呢

北韓最後咪一樣整到飛彈同核武
而家係金仔有左籌碼主動同人deal，你以為人地係投緊降？

除非北韓真係主動攻擊人，唔係嘅話根本就冇國家敢打北韓，金氏政權收皮留低嘅爛攤子先係最難搞。連登仔仲咁天真覺得航母可以嚇到北韓

美國人好自大 根本唔會care呢啲問題 唔覺得係嚴重 唔係殺到埋身

奧巴馬執政嗰陣，Trump成日係Twitter鬧奧巴馬炸敍利亞架喎，連登仔咁善忘

呢句五毛成日講連登仔點點點
站係五毛立場講呢句好正常
但係你唔係五毛又講
邏輯上你已經出現問題

關我咩事

條傻鳩柒左唔認講埋d9唔搭8嘅野當駁左果下好笑

Why trump is a bad guy?
Cause he is not black guy.

左膠最鍾意話ISIS係美帝搞出嚟

呢隻五毛狗個腦真係裝屎

冇撚腦

除左第三樣，其他都冇咩好多謝

其實美國人已經好多都唔信主流媒體

當年主流媒體每日瘋狂抹黑侵，如果大部分人信主流媒體，希婆一早大勝

原子彈試射咗6次, 成功小型化, 武器化 (仲未計ICBM 同氫彈試射成功)
練兵完畢艷陽高照, 跟住拎住成手AKQJ10同你𢯎著數
咁叫化解朝鮮核武

仲有促進兩韓統一先on9, 南韓有話要同你統一咩

靠終果

中國或成最大贏家

北韓宣布重啟核試
中國或成最大贏家

北韓宣布暫停核試
中國或成最大贏家

北韓宣布同南韓建交
中國或成最大贏家

北韓宣布同美國建交
中國或成最大贏家

正手又贏反手又贏
點先輸到

仲要以為支那好撚勁，日夜吹奏。但送左啲仔女去美國或澳洲

最搞笑既係明明斯諾登走佬去俄
成班左膠仲當正佢係英雄
又唔見話佢通俄

呢個有無source
Google個唔覺眼

我覺得佢北韓壇嘢搞得7788後 有可能回馬槍搞climate change 隨時有驚喜

連登就偏右 見唔到trump嘅衰嘢
reddit就偏左 除咗某幾個trump subreddit
既唔到trump嘅好野

post? evidence?

五毛除左叫人食狗糧仲識咩

智障都做美國總統，
閣下...

左膠

呢樣我都覺得美國d左膠好不可理喻， 點解兩個世界霸主要講數唔直接 兩個坐底講 要透過一d狐假虎威嘅中介國傾 俾人不停搬弄事非

連登仔駁唔到啲事實，淨係識負皮同鬧人係左膠

個中介國仲要係好撚廢個隻先慘
仲要強調自古已來已建交

當初Trump反對炸敍利亞，鬧希拉里係好戰撚，當選之後又做返一樣嘅野。個立場180度咁變，連登仔都支持

可以研究吓2009-2016年間美國無人機殺咗幾多平民

基本上就係寧殺錯，冇放過，見有恐怖份子出現過嘅屋就炸，入面啲平民全部一鑊熟

理由唔同

你訓撚醒未 依家結果就全部造好侵
事實就係佢上台好多事就解決到
歐洲幾唔鍾意佢個人都要撑佢行動

駁唔到仲要死撑嗰個明明係你
又冇point 又死撑 冇人睬你就話人駁唔到
根本你啲point 個個侵post 都駁到爛哂

所以啲大陸仔質素永遠係爛泥扶唔上柄
面皮厚又唔撚面對現實

你老豆眼冤生左個弱智仔所以激撚死左

因為佢累我輸好多錢而佢做既野對我冇即時既益處

更撚好笑既係
一班住係支那香港活係支共統治下既廢青
連齊心合力少少去選個代表自己既議會既能力都無

生活同歐美無乜聯繫又唔識英文唔睇歐美新聞
淨係上網睇其他討論區廢青吹奏侵有幾英明神武

跟住就走去屌尻美國選民反侵係on9弱智
但自己連美國發生緊咩事都未知

呀侵仔除左衰通俄之外
佢班刷鞋仔班底又廢又比人踢爆貪污濫權
退稅又比人踢爆益有錢佬剝削平民
總之內政就一pat屎咁
而家美國果邊跟本當正佢係美版689

化解北韓核武既係南韓女團rv既irene

點樣駁到爛法？乜美國啲航母阻止到北韓試核武同飛彈咩 ISIS 係Trump上台之前已經收緊皮又唔係事實？

點唔同法，真心請教

其實侵侵係近三十年美國最有能力嘅總統，其他唔講，佢係唯一一個唔只把口講，而係真係會做嘢搞9支那，淨係呢點已經冇幾個人做到

Trump炸敍利亞嗰陣，連reddit班trump fans都屌晒鬼，不過連登班trump fans就佢點搬龍門都照支持，夠晒忠心

冇追post，原來已經post左

班連登仔咪又係上熱時呀星島明報d網上新聞版/FB copy and paste 侵d新聞黎打飛機
用下腦都知香港d霉體一係紅底一係就唔可信

不過你叫佢睇下New York Times/WSJ/Fox呢d
佢地真係Google translate都唔掂

講還講唔好用香港媒體去討論
香港媒體靠屎忽控制大腦好耐
當娛樂新聞睇就算啦

唔講都唔記得黑鬼乜都冇做拎和平獎
change

New York Times/WSJ/fox
真係好有公信力既報紙

硬係有人當呢d msm神咁拜
明明西方已經無人再信msm

五毛：冇偉大祖國幫手制裁北韓你覺得會成事？

trump根本就唔影響到連登大多數既人. 連登班trump fans支持佢多數都係因為佢反中國, 反中東同反左膠. 新tax plan, tpp, omnibus bill, obama care, military spending(for NATO), net neutrality 呢d全部都唔會影響到佢地.

同時除左trump 做咩都支持佢既trump fans之外, 仲有基本上trump做咩都反對既anti trump人.

你老母都被我雞姦死左 死前生左你個小兒麻痺嘅

侵一定要連到任，如果唔係，成個世界會加速滅亡

唔通睇熱時輔媒FB news page呢D?

侵仔通俄門單野就係講緊俄佬透過Cambridge Analytica 向FB收集個人資料
再通過FB page造假新聞操控美國大選
唔係朱格伯克做乜要去國會聽証會?

跟本平民好難trace到網上資訊來源
大公司/國家機器又掉返轉可以用big data操控巿民
過份迷信陰謀論既人先最易比陰謀操控

傳媒 荷里活全部都女權 左膠 反槍 反侵
美國仲有幾長命？

其實你有無真係睇new york times呢d?
因為Cambridge Analytica呢單野係steve bannon搞出黎,trump既競選團隊用選民資料操控選民意見
就算係msm都成日講steve bannon呢個人,其實你點解會連呢d野都搞錯

係咪睇東方日報當做睇new york times

你知唔知私下賣鈾原料比俄佬既奧巴馬先係通俄個個

wsj 舊年先老屈pewdiepie 係納粹分子
估唔到仲有傻仔信
好心就睇少d fake news 啦

係香港d假美國人仲信呢d報紙

Fox News 成日都被左膠屌「偏頗共和黨」
條友仲好意思叫人睇多d
係咪搞錯左fox 同cnn

有乜嘢渠道可以向侵侵表遠連登仔既敬意，等佢知道自己並不孤單？

好心你就update下D資料喇
Robert Mueller 就係查緊通俄門同Cambridge Analytica呢兩單野既關係
侵仔即刻嚇到瀨屎想炒Mueller

不過DEM就梗係保Mueller
GOP都知道侵仔一炒Mueller會引發憲政危機
兩邊一齊Ban柒左侵仔句you are fired
而家侵仔跟本就係等緊死

我知Fox係親侵
不過要客觀就係要睇哂兩邊
所以Fox既野都有睇下

齋睇一邊既arguement咪即係同班廢老齋睇港人港地一鳩樣
果挺淨係聽自己岩聽說話既傻鳩最易比人洗腦

老董淨係捧689 出黎都足以成為千古罪人

咁你通知左CIA/FBI未?

哦?
咁我真係好有興趣知道連登D美國磚家平時係透過咩Source去了解侵帝D豐功偉業

咩新聞唔fake?

咁講 盲反侵嗰啲咩人嚟大家心照
侵俾人指控嗰啲通俄貪污官商鈎結
呢啲查到屬實係絕對抵告
個個上台都話呢度貪嗰度勾結
咁你通俄貪污告得入絕對可以拎嚟屌侵
佢啲immigrant policy 同 nn 我都唔係同意哂

問題係呢個台啲盲反侵廢鳩支那仔太垃圾
睇埋啲蝗體source
貼埋啲垃圾conspiracy "news" article 一路ff就當真
依家拎fact news 嚟講就扯去conspiracy 然後ff 自己有point真係好低b
一拮中啲支那仔死穴就係咁blahblahblah upupup
講幾頁都係冇point

依家拎news fact 嚟同你講就係佢上台後解決到問題
政策間接優惠到美金回流投資返美國公司 股市升足幾成
歐洲仔幾撚唔鍾意佢為人
都要同意佢國際間要強硬處理知識產權問題
開放絕對權力俾軍隊處理isis 問題
企硬處理兩韓問題又有突破成果
貿易戰又同中國日日雙贏
全部都係news fact
唔係支那仔ff conspiracy news farm

冇人同你講過同意佢啲實質政績
就等如同意nn同意佢immigrant policy
夾硬拉埋嚟講就只會更加拉低智商

btw
obama care? 反oc嘅人分分鍾仲多過大陸來港新移民

佢解決哂d問題 咁仲點掠水

奧巴馬係社會議題上例如歧視個啲做得好過其他總統，同埋識得搞民望 八面伶瓏
侵侵就懶理閒言做實事，兩個人無法風格同擅長做既野都唔同

點樣衰退先會退到啲地無晒?
同埋侵上任前好似係恐襲最犀利果期喎

佢當選之前已經北韓已經有核武
南韓中國又唔想打仗
果時已經有大把專家話美國要面對現實認北韓做擁核國
侵仔上任一面同金仔鬥惡
搞到金仔冇得呃援助
一面用民間組織暗中接觸
所以雖然金仔外交手段好,可以化危為機
但都要扮死狗話廢核有得傾
明顯美國個勢比上任之前更好

不過我諗除非侵仔好似superman單人匹馬炸晒北韓啲核設施，雙方又冇人死
如果唔係都有大把"知識份子"係echo chamber入面笑鳩佢

見到你講美金回流同股巿就知你9up

岩岩先見到話美國職位增長開始放緩同埋出年有財政赤字
侵仔跟本係吹大緊個經濟泡沫比有錢佬用熱錢玩投機賺大錢
但平民無機會分享到成果

香港地恆生指數夠由689上台開始兩萬幾點無乜跌過升到三萬幾喇
咁又係咪代表689同淋病管治香港有方呀吓?
事實咪又係D錢炒到樓價高企物價高漲
有錢佬fat fat但窮人含撚

人地住係美國既就開始知侵呢條友跟本係商家佬只講利益靠唔住
係得港豬先信佢D門面說話啫

正如熱城普當年都呃到唔少右膠ON9仔架
嗌下勇武口號扮下激進班傻仔就自動落疊
人地話青政本民前係左膠共碟佢地就信到十足十
人地話永瀆基本法佢地就話好呀好呀
蠢人永遠係要重複相同錯誤

癈柴黑鬼果8年坐大咗中國，禍害蔓延世界各地

條友唔識美國政治比人捉到就係咁講番香港政治轉龍門

你老豆俾你激撚死歸西就係事實
我老母有無俾你條死剩種雞姦過就心照啦
有時間就搞埋啲身後事啦死傻閪

咁混亂既世界 係需要啲痴線佬黎維持和平 雖然我覺得短暫和平之後會更大鑊

Donald Trump都吹捧
連登

洗牌洗牌洗牌

真心覺得上咗台有種撥亂反正嘅感覺